無工作卻想找工作，找到工作卻不想工作

人真係一個好矛盾嘅生物

無工作都唔想搵工

翻緊工咪又係想resign
解決到一嗰煩惱又有第二嗰出現

主要係過唔到屋企人個關... 如果為自己既話 其實真係可以HEA打工一世

屋乜鳩企人
hea9一世咪算囉

我想返工
但可唔可以唔好叫我打雜

咖厘啡

搵工係想要錢
唔係真係想返工...

Exact7ly

無女友想要女友，有女友又想自己單身自由

無工作無錢生存，所以要搵工作
有工作有錢，不過有更多原因令你唔想做

返工就耍對住啲濕鳩老細 係屋係要對住長氣老母
但我寧願對佢屋企人 起碼比佢地話都係一句起兩句
但被老細罵完仲要死死地幫佢使野 仲要人工唔高...

有$$邊個會想返工對住香港果班駛人唔駛本嘅濕鳩老細吖！